有狗車係將軍澳

有無將軍澳手足一齊見到兩架狗車 一架黑色私家車 一個貨van 兩架車都開左閃燈 但無開聲 好撚奇怪

去緊海邊方向

快影相拍片

行到佢 就綠燈 車走左 影唔切

影相先啦，一陣再滙報